(台灣最美的是人)之前上蘋果話係南韓失蹤2個美少女，原來做電騙俾人拉左

【母落淚尋女】2台少女赴韓打工失蹤2周 涉詐欺被捕

今次真係柒出國際個老母日日上電視報紙哭，話係南韓唔見左個女，又講到點乖女日日做頭條。台灣網民又估實俾人先姦後殺，點知原來做電話騙案俾人拉左。

多得個老母唔少

台灣兩名19歲少女上月向家人聲稱去南韓遊學打工，惟抵韓隔日即失去聯絡，家人一度以為女兒被擄走（ ），更在網上貼落淚照，希望網友助尋女兒下落。最新南韓傳消息指出兩人因涉嫌協助電話詐欺集團犯罪已被拘捕。今日凌晨零時許，其中一名失蹤江姓女子的母親何女士表示，不知女兒被逮捕，女兒也沒跟她聯絡。

江女上月14日以觀光簽證到南韓，稱和同伴許馥雅赴南韓遊學。首爾鍾路警察署昨日表示，兩人涉嫌電話詐欺，已被警方拘捕。報道還指警察已向台灣駐韓代表通報逮捕兩人的事宜。

上月25日，何女士未能聯絡江女，向台灣當局請求援助，駐韓代表隨後向南韓警報案。南韓警方在永登浦區大林洞一帶展開搜尋，發現江女的出沒路線。當地傳媒報道，江女在上月15日因涉嫌為電話詐欺集團擔任車手，遭京畿道北部警察廳拘捕入獄。

江母何女士先前表示，女兒到南韓遊學3個月，上月14日抵達後曾報平安。她曾透過手機軟件LINE問女兒：「在那裏還習慣嗎？」女兒回：「還可以。」豈料隔天下午1時多，對方未有讀取短訊。原本以為女兒在忙，後來連女兒的朋友也發現無法聯絡上江女，家人只好報警，並轉請外交部協尋。

中央社報道指，台外交部表示，韓國警方通知台灣駐韓國代表處，失蹤的鄧姓及江姓國人因涉電信詐騙案，分別在上月14日及15日被捕，韓國警方正進行相關調查，2人將在韓國接受司法審判。

台灣年青人好多都低人工，但又要威加飲飲食食，最後就做酒店女，呃呃騙騙呢d工。

染到

Lm

不用分這麼細

台灣真係垃圾

柒

姐係WECHAT點數雞?

之前試過印尼定馬來西亞，有班台灣人係當地做電話騙案，被當地警察拉咗，係移交去大陸，台灣點交涉同嚴正抗議都無用

如果南韓都咁樣揸正嚟做，班台仔咁樣柒完之後，應該再憎多南韓兩錢

好學唔學
學埋支那偷呃
係咪只要係支那隔離既國家都冇好日子過?

有民主無民生

又關民主事
支那一定民生好好啦

轉個頭擺埋台灣政府上枱
台仔柒到出煙 一定屌死兩條女